今日做果時射唔出...女友仲好體諒我

是咁的 今日難得女友同我都就到時間 而且我屋企又無人

咁緊係叫佢上黎大戰返300回合先架啦

諗落我都有一兩星期無出過啦 返工多野做到要出野都唔記得

咁之後係街食完早餐 就行快兩步返屋企

其實本身係條街到我都係咁搞佢啦 我自己都硬哂 真係想就地正法佢

不過我忍 忍到返屋企 一關門已經捉住佢係咁打車輪 打左我諗接近五分鐘

大家既口水都撈埋一堆 見到佢流住我既口水 我就扯得仲硬

咁之後既野都係除佢衫 見到粒LIN 俾我玩左幾年都仲係咁粉紅 我就感到好欣慰

之後KEEP住打車輪 同埋開始進攻佢下邊 睇住佢個樣係幾咁享受

我就知道 我依排都滿足唔到佢 所以我今次一定要俾最好既佢!!!

睇到佢下邊都差唔多 我就帶埋套 長驅直入 打算做到翻天覆地為止

點知我吉吉下 我諗3分鐘都無 已經係射緊既感覺 但竟然無野出到

我果刻明白到 我已經滿足唔到佢 但佢不但止無怪我 仲安慰返我轉頭

係到話：「唔緊要啦，我射埋你個份咪得。」

我已經知道 佢就係我既結婚對象 我一定要佢做到我下半生對象

我真係好感動

1.5/10

欠布局

依家慣左直接睇結局

女友又射依個位fail
你標題用另一半，內文就咁用佢咪得
你一開波已經定左性別，又何來射

-10 分，完全冇甜，你老味健康生活呀！少甜都要多奶啦吓話！冇奶有冇甜，你作乜古仔呀大佬!深潛吧啦

唔緊要啦，我射埋你個份咪得

扯左

一睇到呢句就扯左即係點

渣ga唔係話你，個甜故零分喎

女朋友唔一定係女性

咁叫乜撚野女朋友啊？
瞓醒未呀？
男人拖住男人返屋企，咪最多話另一半/我愛人之類。
屌你老母，介紹果陣指住個男人同人講我條女呀？

你女友生撚？雙性人？

痴撚線留名先

唉呀仆你個街
本身以為女朋友真係女仔來架嘛
兩個人扑野情節睇到咁鬼high
點撚知女朋友係男人呢D咁既橋都比你諗到
真係估你唔到DUM撚哂心口呀今次!唉呀硬撚哂啦!

唯有中出樓主老母, 鬼叫佢生個咁鬼有創意既仔咩

唔識寫故就返屋企啦 咁多個死基佬故 作得最屎係你

各位睇gay故都咁有講究

屌得好

一睇篇文就搵關鍵字

女朋友3隻字已經係最大既敗筆

通識：有關鍵字！快啲攞螢光筆間低佢，加分！

睇到一半覺得伏伏地, 但見標題又寫住"女友"兩隻字, 所以睇埋落去
Dllm 真係gay

好耐無見過呢篇野

女友係男人
咁你老豆係咪鬼佬